食Dinner嗰陣讚同事個熱狗好精緻，點知比佢嬲咗摵左我粒lin一下

話說啱啱同成堆同事Team dinner食美國野

同其中一個台仔同事幾熟

咁佢叫左個小食，咖哩味乜乜乜熱狗

咁個嚟到我見賣相唔差

個廚師界條司華力腸界得好靚想讚下

但一時load錯講左:“你條香腸反哂皮，好特別啊”

全部同事都聽到喺到忍笑，結果佢嬲到想喊咁

然後就摵左我粒lin一下，想問我應該點同佢道歉

利申:無知少女一名

甜故

搞到我都想俾人搣吓

你俾佢搣返你條JJ

呢個係甜故定科幻故事

比人抽哂水

0分重作